\begin{figure}[!ht]
\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=6.6cm,
			grid=both,
			xlabel=Fréquence des mesures (par unité de temps),
			ylabel=RMSE,
			ymax=13,
			xmode=log,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
			legend entries={3D-VAR, 4D-VAR},
		    ]
		\addplot [mark=*, color=blue,line width=1]
			table[x=k, y=r3] {data/ct5l.txt};
		\addplot [mark=*, color=red,line width=1]
			table[x=k, y=r4] {data/ct5l.txt};
		\addplot[dashed, color=red] coordinates{
			(0.25, 12)
			(100, 12)
		};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption{Comparaison des méthodes variationnelles sur un plage de basse fréquence. Ici chaque simulation a été réalisée sur le temps $t=5$ et l'écart type des mesures était de $\sigma_U=10^{-2}$. Le filtre de Kalman n'est pas présenté car la méthode ne converge pas pour les plus basses fréquences de mesures.}
	\label{fig:resb}
\end{figure}